Think out of the box: 唔係其他國家唔接收POPO，可能係中共唔比其他國家接收

講真 最好係咁啦

方便清算
以下犯上
共匪大忌

都有可能,習大大下令全球封鎖

耿爽反應 = test paper

中共: 香港警察要永生永世做我隻狗 唔可以走

大馬咁奶共都出聲話唔收，果然有事

驚黑警把口唔密
移左民亂講野

又係喎

大馬奶共奶到雪雪聲喎
都唔比魔警移民

魔警知道死人既內幕, 比你地走到, 篤灰咪大獲

魔警知道死人既內幕, 比你地走到, 篤灰咪大獲
831死左三個, 消防個燈迷到已經暗示左
但無證據, 奈唔到班魔警何

但魔警知道內幕係事實, 比你地走到, 篤灰咪大獲
恭喜魔警永留大灣區

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅關於中共高層貪污嘅核彈新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

巴打我知你做緊乜
但有d扮訓的人係叫唔醒的
用下腦諗下都知黑警一定會比人清算
就算我地唔可以成功收黑警皮
中共都一定清算

真的嗎 ?

其實我係志在食花生
外國撚

班死黑警一定會比人當condom咁丟
一個武裝集團，多次以下犯上
其實對共產黨根本就係禁忌
當然依家唔會清算，因為仲有利用價值
但遲下呢?

班黑警只有死路一條，係睇比香港人清算
定係大陸清算

梗唔會啦 要滲透他國架 係他國唔想中共滲透先唔收

第一班清算

why not both